警隊總電訊工程師申房津涉作失實聲明 被控使用虛假文書罪提堂

香港警務處總電訊工程師黃振球，涉於21年前申請房屋津貼時，作出虛假聲明指自己單身及配偶未有任何房屋資助，遭廉罪控告一項身為代理人意圖欺騙主事人，而使用虛假文書罪名，今(12日)於東區裁判法院提堂，暫毋須答辯，案件押後2月12日，以待辯方提取進一步法律指示。

又同慈母有關